{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10662&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창숲속의요정"
    },
    "text": "平昌フェニックスパークは雪ソリ場、ウォーターパーク、キッズカフェ、遊歩道など多様な付帯施設を提供しています。 車で5分の距離に位置しているので便利な移動が可能で、周辺には観光地のフェニックス平昌、平昌ムイ芸術館、平昌駅などがあり、観光にも最適です。 チェックインは5:00、チェックアウトは22:00で、全客室禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 コンビニは平日は09:00から23:00まで、週末は09:00から24:00まで営業しています。 夏季には屋外プールと花火大会も可能です。 宝探し、カラオケ、卓球場も備えており、セミナー室ではプロジェクターの利用と割引券の提供が可能です。 朝食は様々なメニューとしてアメリカンブラックファースト、干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、キッズ朝食、竹類、参鶏湯、とんかつなどがあり、事前予約が必要です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。 予約確定は確認が必要であり、重複予約の際にはペンションが責任を負いません。 人数を超過した場合、入室不可であり、チェックインの際には客室がランダムに割り当てられます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りと未成年者の利用は制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "平昌フェニックスパークはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "平昌フェニックスパークは雪ソリ場、ウォーターパーク、キッズカフェ、遊歩道など多様な付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "平昌フェニックスパークの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "平昌フェニックスパークの周辺には観光地のフェニックス平昌、平昌ムイ芸術館、平昌駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "平昌フェニックスパークのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "平昌フェニックスパークのチェックインは5:00、チェックアウトは22:00です。"
        },
        {
            "question": "平昌フェニックスパークの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、平昌フェニックスパークの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "平昌フェニックスパークの周辺にはコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、平昌フェニックスパークの周辺にはコンビニがあります。平日は09:00から23:00まで、週末は09:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "平昌フェニックスパークでは夏季にプールや花火大会が行われますか？",
            "answer": "はい、平昌フェニックスパークでは夏季に屋外プールと花火大会が行われます。"
        },
        {
            "question": "平昌フェニックスパークではどんな娯楽施設がありますか？",
            "answer": "平昌フェニックスパークでは宝探し、カラオケ、卓球場が利用できます。また、セミナー室ではプロジェクターの利用と割引券の提供が可能です。"
        },
        {
            "question": "平昌フェニックスパークの朝食メニューは何種類ありますか？",
            "answer": "平昌フェニックスパークの朝食メニューには様々なメニューがあります。アメリカンブラックファースト、干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、キッズ朝食、竹類、参鶏湯、とんかつなどがあります。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "平昌フェニックスパークではバーベキューをすることができますか？",
            "answer": "はい、平昌フェニックスパークではバーベキュー施設があります。炭とグリルをレンタルできます。ただし、予約確定は確認が必要であり、重複予約の際にはペンションが責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "平昌フェニックスパークでの客室利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、平昌フェニックスパークの客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。また、ペットの出入りと未成年者の利用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "平昌フェニックスパークの施設利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、平昌フェニックスパークの施設利用には以下の注意事項があります。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。また、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 817
    }
}